Pada minggu ini, saya sudah menonton kedua video youtube yang ada di scele. Saya sudah mengerti mengenai perbedaan process dan program. Selain itu, saya juga mengerti mengenai process copying. Saat ini, saya belum terlalu mengerti konten-konten lain di slide, sehingga saya akan menonton ulang videonya di lain waktu.